垃圾蝗劇D劇情比起CCTVB D師奶劇咪仲唔合理

但大把港女師9衝去睇

姐係唔係話你講得唔啱呀
但我又冇睇過套嘢
滿心歡喜入黎聽你講套嘢有幾on9
可以笑下
入到黎一個point都冇
同班冇圖嘅標題檔有咩分別？

有老母都冇用啦

認真d講下囉, 又唔駛咁燥
例如個女主角叫幾句王天在上 殺人者會有報應, 就真係攪到人地比雷劈死左
仲有話吉支針落血管到會順住D血流到上腦 折磨至死
唔講科學住, 常理就更加唔駛講
D角色都係幫完個主角又折磨個主角之後出現第二D人又LOOP過 咩戲黎

其實蝗啲時裝劇好老套，劉凱威老婆嗰套談判官，又係好似tbb啲劇咁真正講個職業得頭一集，其他又係霸道少爺整鬼個年青有為幹練女主角啲愛情戲。

古裝劇又一堆Mary Sue，成日一開頭講到個主角點聰明點勁，獲獲都被人跣，次次都要人幫